同緊女神去海洋公園玩但急屎，點樣可以無聲無息屙左佢？

如題求救

叫佢打開個口

喟

跳樓機

唔跟佢上去玩 話幫佢影相 之後去all

大大方方同佢講咪算

又唔係去食屎，呵屎咪即接講囉

搭個架咩咩列車個時柯
又黑又嘈 完全cover到你

用一督尿時間痾一督屎

首先令到你女神柯屎先

海盜船

當你喺最高點既時間向其中一個方向屙
D屎就可以不知不覺地飛出去
玩一轉海盜船至少上落10次8次
一定夠你屙

利申：中三物理測驗考試未合格過

哈
好搞笑啊

如果係好急果種 真係去柯個尿GE時間就可以爆哂出黎
如果唔係好鬼急果隻 等女神去廁所果時去 女廁應該要排隊

屙係條褲道 再偷偷放落條女個袋

同女神講去買雪糕食，
叫佢坐定定等你，
轉頭拎住兩個朱古力味雪糕返黎

Sorry男廁排隊去耐咗

靚女係唔痾屎
呢個計劃fail